一齊入黎聽林峯d TVB主題曲

就算套戲幾垃圾，佢好多主題曲既旋律同歌詞都好正 好多不能盡錄，揀幾首我成日聽既

頭號最愛: 天涯俠醫 - 心呼吸
“如深呼吸貼近天空愛的心”
實地實境，香港有冇可能再出到套咁高質既電視劇

太極 - 浮生若水
“善莫善於水 輕與重 也借勢推送”

大唐雙龍傳 - 雙子龍
“磨劍鋒 來引弓 頑強傲氣都開鋒 “

歲月風雲 - 愛在記憶中找你
“如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲避”

雷霆掃毒 - 幼稚完
“幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎 “

不速之約 - 試煉
“迷思中一邊偷心 一邊偷泣 偏偏不會自禁”

壓軸: 飛虎之潛行極戰 - Reunion
仲有MC Jin rap

衝上雲霄個片尾 都好正

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

露營必須酒呢？

呢首都係4首數碼暴龍入面我最鐘意果首

一聽返就諗起個個仲有法拉嘅暑假

仲有佢微電影首同林都好正

你在我記憶旅行

竟然冇 所謂理想

每步也驚心

以前覺得佢啲歌好難聽
但依家聽返又覺得幾正

本身都想放呢首
但太多首想放，放唔哂
呢首都好好聽

我就不嬲都覺得好聽
(不過非tvb劇集歌，eg佢自己果d咩chok, lets get wet果d就真係....... )

佢啲慢歌幾好聽呀...
不過快歌就

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手

鄧智偉功不可沒

佢啲歌係幾正，又靚仔，唔做呢行真係哂佐

係
首浮生若水仲要林夕詞
正到爆 d韻尾押得靚之餘每句歌詞都係帶出水既特性 J出血

可惜比thousand words條臭雞呃哂
唔知林峯有冇興趣轉gay，我可以做0

肥絲她一邊偷泣一邊鳩up偏偏不會自禁

佢係幾慘 本來可以好紅 俾人擺上枱 chok攞獎 屌到化
又要俾個臭雞 當兵咁洗 痴埋有錢佬到 飛左佢

當年有套白蛇電影加紅館以為係下一個巨星
點知上唔到

其實佢都唔係窮
只可以話佢成日真心對啲女但俾人當水魚
條女咁後生大把世界 錢都未呃夠點會肯咁快收山

浮生若水無撚敵

飛虎首好柒

善若善於水 水轉動 化～清風

當年林峯好多人反 甚至為反而反 又話佢唱歌難聽 抖氣聲大 但係其實雞蛋挑骨頭 而家其實好紅嘅dear jane或者柏豪抖氣聲都好大 對比返林峯佢其實唱得好好 特別係磁性嘅聲無人能及 亦都好努力 歌影視三棲 邊個可以好似佢咁

利申我當年話係佢啲fans比同學笑足一年

我最中意係如果時間來到
當年經過鞋鋪聽到 即刻上網search歌詞 又比我搵到
點解呢首歌唔紅

#轉身必須比眼淚更早
#不講一聲的愛是最好

唉 成也tvb 敗也tvb
如果當年唔係首chok 拎金曲金獎
而家林峯應該會留返喺香港發展多好多
LF啲歌真係好正歌詞好L中 演戲又唔差
講真佢有錢仔其實可以好hea但佢真係好努力
真係好鍾意佢

呢首點會算唔紅

Me too
好難搵到個frd都係鍾意林峯

幪面超人劍首片頭曲呢

Be Brave

加埋啲揮劍聲 佢真係慘

愛不疚同如果時間來到都無？
管家仔

lm

佢錫到d女友燶

溏心風暴佢同鍾嘉欣 好好睇

忘記受過傷害 施捨最假的愛

首chok真係害咗佢
除咗飛虎過首之外連埋其他巴打講個嘅都聽過

如果無 rap 會好好多
淨係林峯嗰d 部份已經屌打垃圾鄭俊弘全部

但我幾鐘意MC Jin d rap

真心幾正 無線害左佢

條條女都借佢上位
佢值得更好的

"記得忘記"都冇

林峯d歌幾好聽架

而家仲邊有人好似佢咁歌影視三棲都咁勁

TVB如果當年俾視帝佢唔係亞太區男歌手既話，佢可能就唔會退出

仲要俾條臭雞呃

回到三國都無？
首歌好情深 但劇情唔襯 太膠